# Ferramenta

Uma ferramenta divide-se em duas partes principais: a parte de cima e a de baixo.
Os códigos internos reflectem a estrutura da ferramenta. Os códigos começados por A referem-se à parte de baixo da ferramenta.

A parte de baixo da ferramenta inclui 

<